叫咗豆腐火腩飯，點知個飯一舊火腩都冇，你問我答

乜9

冇圖講乜？

做乜姐你
好慘，得返啲豆腐同時菜

個火腩分開咗黎